[公投] [支持本土制作] 本地youtuber，笑波子定屎萊姆高汁d ?

正評 笑波子 波子哥哥

負評 屎萊姆 四川辣王

兩個都咁好睇 好難揀

笑波子哥哥為本土發聲，撐廣東話
邊有得輸

陳兩儀

同揀林鄭/梁振英有咩分別

笑波子有拍片彈港豬噢
應記一功

笑波子起碼拍過片講過東涌問題,就算明知佢啲小學雞觀眾唔鍾意呢啲題材
屎萊姆個撚屌就拍開箱文叫人買支那爆炸電子廁板

只看linux a

笑波子

兩個都係垃圾 但屎老母更垃圾

笑波子好dd

想比負評 但係又唔想支持屎萊母